
                      Parece que las segundas partes basadas en los orígenes superan a sus películas originales, como es el caso de la decepcionante Ouija, esta segunda parte que nos narra el origen de toda la historia está un poco mejor que la primera pero sigue siendo mala. La ambientación de la película es de lo mejor, la protagonista no acaba de convencer, se tira toda la película con la boca abierta, tiene un par de sustos con sus correspondientes subidas de volumen y una trama algo más interesante que la anterior, pero aún así tiran mucho de ojos en blanco y boca desencajada, llega a tal punto la niña que te empiezas a reír de lo ridícula que se ve. Resumen: Un poco mejor que la anterior, pero nada destacable.
        
            